兩女子旺角墮樓 重傷昏迷

旺角發生「雙飛人」墮樓案！晚上7時許，兩名女子被發現在新填地街319號的高處墮下，兩人直墮地面，重傷昏迷。救護車將二人分別送往伊利沙伯醫院及廣華醫院搶救，警方正封鎖現場，了解二人墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

手足嚟

收皮啦

雙飛人😂😂

又係20歲女？

你條5毛都幾快手

仆街黑警殺夠人未

雙飛人

死畜牲又殺人

記者好風趣

黑警cut OT?

波台狗無論幾時都咁快衝入嚟受屌
乖到

理性討論 保持距離 唔好成為藍絲
唔好亂幻想先

黑警....

我聽到既係3個

雖然好仆街 但見到雙飛人真係笑咗

你喺附近？

屌你老母臭閪 以為自己好撚好笑
返鄉下喫屎啦屌你傻西

Sor 原來係蘋果戇鳩。。。。。

你老母飛落街好開心？

係南亞女！

收皮啦盲撚

又係公務員？

真？

Dllm 覺得自己好幽默？

蘋果寫

真係改錯名 引人笑

死黑警

報紙寫雙飛人丫嘛 要屌屌報紙佬啦

😂😂😂👍👍👍

屌爆你老母臭閪撚柒鳩好撚好笑啊屌你老母睇乜撚嘢字啊唔撚識㗎屌鳩你有乜撚嘢問題
]

做狗真係快人一步

咁上面就咪撚sor啦

又可以block多個

警方正封鎖現場，了解二人墮樓原因

突然寒一寒

無野制衡到就變成咁

想block埋個蘋果記者

block撚咗蘋果未?

唔好係手足

每次有呢D PO都可以BLOCK多幾個傻尻
希望唔係手足 但係雙飛人....

真

連登仔唔睇內文唔使你教

咁其實有乜咁好笑

唔知 問記者

推。。。

寫同😂兩回事 好似係

手足

佢唔係覺得好笑唔通寫落去把撚咩
唔好問我點解 去問記者

屌你老母笑乜撚嘢呀

咪就係，蘋果記者一d都唔專重

黑警連蝻都姦殺

係你on9

人地第一句已經寫左，依家d人真係可以完完全全唔睇內文，真係連第一句都唔會睇

冷靜

消息稱，墮樓受傷兩女貌似南亞裔女士，暫無性命之虞，但因何會相繼墮樓，仍有待調查。

弱智仔屌你老母

南亞手足

睇唔過眼，你都真係幾撚on9

大家出黎啦

暫時得兩間報 兩間都過係南亞女黎

ust南亞仔d手足

兩個一齊跳？？
事件又冇可疑？

無可疑

其中一個係孕婦喎蘋果話

救護消息

三個手足

X小姐同台灣女手足因姦成孕

不能排除係警暴受害人

好賤
雙飛人

班撚樣越黎越煩

笑左 樓上班人又沖出黎認手足
根主係度屌人

旺角黑夜

你老母黎

蘋果有出😂呢個emoji?

咩事

又。。

up

狗有4隻腳

佢地想浪漫抗爭

蘋果覺得好笑咪搞gag
上面條友認同咪俾emoji
有乜咁大問題

即係雙飛人呢個字好專重

你咪撚cap一段唔cap一段啦
講到一墮樓就手足咁

文中話有孕婦 兩名南亞裔女子

5毛扮假膠

去7仔買過新acount啦屌你

屌你老母啦死黑警

唔好有事啊！！！

唔使啦，蘋果記者可以免費申請連登ac

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

p牌仔大大隻字就惡啲？
傻鳩比人屌唔會冇原因

嘩屌 咩事呀

上面又有2隻極端曱甴破壞討論。。。。

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

屌依個post咁撚多戇鳩五毛扮撚哂假膠

隔離post 大把人真心話係黑警殺啦
完全冇理性

南亞垃圾

殉情？

唔好死啊

快啲入黑警數啦

隔離post入左啦

唔希望係手足..
希望係藍紅黑啦

又係D 波台五毛

證明波台友都係蘋果記者

On9

笑笑笑笑你老母

仲有D唔使番學既小曱甴仔曱甴女

黑警

被自殺?

岁岁年年的飞奔
役役营营足印

你up乜柒
擺明無可疑

幾多可笑諾言 被作廢了

Push

几多优美落霞
记得多少

雙飛人..
邊間報社

兩個post都勁多5毛話無可疑

旺角兩女仔被自殺？？！？

肯定係啲垃圾藍媒啦

屌你老母殘體字

法国定腥巷

頂住呀

草你妈 嘴巴放乾净点

毒撚到 我諗你連女仔手仔都冇掂過
學話人雞

玄學大師詹惟中，畜牲黎
唔洗理係咪五毛，條友專講畜牲野

五毛多到呢
btw RIP

冇事 佢唔敢reply我 笠水笠到地核

好仆街

殘體

毒果不嬲仆街報黎架啦
第一日知?
唔好唔撚記得早幾個月先登晒幾百位提堂義士既姓名職業呀

屌你老母,你個空中飛人就係你

大肚婆飲醉左墮樓？？

仆你個街寫稿嗰個又幾識搞gag，雙飛人都寫得出

屌你老母⋯

屌你老母 訓撚醒未呀

又係黑警殺人

01同白粉報過嗰兩條南亞女係popo掃白粉黨時走佬跣腳仆直

好嬲呀

混入差佬做野 差佬冇可疑全配合

黃絲蘋果都係 on撚9

飯堂掃毒，連登仔唔好跟車太貼

黑警講既野都好信

消息稱，事發時警方正於該舊樓一帶進行掃毒行動，大廈外牆搭有棚架，警方會調查是否有人為逃避執法慌不擇路欲爬棚架逃走，致不慎墮樓受傷。

推

出現了

用毒控制南亞人

嬲完，聽日繼續返工

旺角發生「雙飛人」墮樓案！晚上7時許，兩名女子包括一名孕婦被發現在新填地街319號一幢舊樓的高處墮下，兩人墮地受傷，救護車將二人分別送往伊利沙伯醫院及廣華醫院搶救，受傷孕婦送院後隨即誕嬰，但嬰兒出生後要插喉協助呼吸，情況恐不樂觀。

警方至深夜仍在封鎖現場，了解二女墮樓原因消息稱。消息稱，事發時警方正於該舊樓一帶進行掃毒行動，大廈外牆搭有棚架，警方會調查是否有人為逃避執法慌不擇路欲爬棚架逃走，致不慎墮樓受傷。

受傷孕婦據悉於舊樓約3樓高的地方墮下受傷，她送廣華醫院急症室後，至晚上約9時她的初生BB由醫護人員以嬰兒箱運往其他病房作檢查及救治。

婦科醫生靳嘉仁看過醫院相片後指，該初生BB看似要插喉，他懷疑嬰兒未足月，又或是出生後出現呼吸困難，故需要插喉。靳不排除孕婦受傷送院後，醫生因擔心嬰兒的生命安全，故即時決定進行剖腹手術協助BB提早出生。

靳醫生續稱，其實BB在母親體內原本受到多重保護，包括母親的肚皮、子宮及羊水等，但若孕婦從高處墮下仍可能危及BB生命安全。例如母親若因受傷及內出血致血壓下降會影響到供給BB的養份及氧氣不足、又或是胎盤被撞至剝落、穿羊水等等，在這些情況下醫生可能要提早為母親剖腹，讓胎兒出生以增加其生存率。記者在醫院無法確定剛出生的BB是否已足月，事隔約半小時後，記者見到孕婦亦被推上病房救治。

消息稱，墮樓受傷兩女貌似南亞裔女士，初步雖無性命之虞，但兩女因何會相繼墮樓，仍有待調查。警方調查期間，現場有一名疑似傷者的親屬報稱不適，同被送院檢查。直至深夜，警員仍封鎖墮樓現場即新填地街319號調查，記者見到舊樓外牆搭有棚架，現場消息稱不排除兩女子爬棚架逃走時意外失足墮樓。

Rip

屌你老母死黑警

尋晚播既旺角黑夜
黑警殺人 然後扮搵到毒品

你同部份連登仔理性討論？
佢哋盲反開架喎

大肚都take野，唔撚係呀

點解世界有你依啲咁仆街嘅人

成班傻仔柒夠未😂

笑乜撚嘢

笑左

因為有呢個仆街記者

敵人嘅敵人就係朋友
兒登仔咁諗又無錯

屌你老母

呢個post好撚誇張……成堆五毛扮膠扮極端去轉移視線……有內情？

又殺人！

你同道姑蝻蟲係手足炸五毛狗

擺明黑警殺人未逐就老屈藏毒，成班五毛做野護航